屌你老母垃圾apple

Apple真係好撚on9 最on9就係新ios個wifi開關 屌你老母熄左又自動連 仲要自動連啲用唔到既wifi之後同我講無上網做乜撚野 打舖機都彈番出黎

用家問題

熄auto connect
完

熄左點自動連？

唉弱閪智